家下港股已經完全由支那控制

得700同9988爆升已經扯到恆指日日爆升

其他全跌

香港係屬於中共

好彩無再玩港股 早就月供美股了

恆指一早改咗名叫騰指啦

假波到你

支那企業大部分做假數
國際金融中心遲早冧檔

指數非支股跌 咁樣做巿 醜字唔識寫

唔使遲早 係已經冧檔

港交所咪升跌，中港股升開邊飯，都中囉

港女不嬲都係支共ATM

全部自己人，冧咗都冇人知

睇下啲成分股就知個指數篤出嚟嘅啫

除咗最重磅嗰幾隻
dklm下面全部都係支那股

支共求其搵支漏電自慰棒電下都升到冚家拎

淨係靠北水已經夠炒起恒指

2-3年前已經抽走啲資金轉玩美股了
港股太假

升既繼續升, 跌既繼續跌。完全啲唔似升5百幾點既市

20大成交額 得3隻 名義上唔係支那股

肛港所，友邦，2800

玩完

輸了

搬晒啲支企嚟香港霸佔香港個市，不過你真係當鬼佬傻嘅咩，得你支那揸庄嘅股市佢哋點會玩呀，最多咪幫你班支企做吓ipo！

啲乜嘢阿米爸爸升幾廿蚊
霉氣電撚病貓長柒地獄鐵唔係妹下妹下就妹住咁跌

洗晒牌就可以一國一制

咪睇得太高
賭場黎架咋
有開賭就有賭仔入場

錢唔會同你分顏色

真係人唔笑狗都吠

唔好傻啦，你估全世界得你一個賭場咩，而且俾你做投行你敢唔敢大注買某一隻支企之後擺幾年？當然依一刻一定仲有外資買港股，但過多幾年就唔包啦！

唔好買大陸股，一冧連渣都冇

升就得騰訊升
到時騰訊訊一跌
霉氣病貓黨鐵長和又一齊陪住佢跌

人為操作得太誇張嘅話，短炒都尤至可（如果信心夠）
長揸就真係無人制
點知揸揸下渣都冇得淨㗎

封咗你港口都照升呀
糧食危機→各國撤僑→八國艦隊壓境
將不是夢但很慘烈

港交所都升到傻
成個幾禮拜前set 450，到價都排唔到我入

我無膽無技術啫，實有人賺唔少

依家個倉升既都係前面坐落一路升勁多既，見平埋伏既股就繼續坐艇。貴既更貴，平既繼續平。

arkk都有入700啦天才

而家左報成日話外資入場買黨股喎
倒不如話係，支那資金撤出美國搵地方泊

不穩定性太高，一個政策已經可以令你冚包散！而且盤數又假，有乜事香港政府同法庭你仲信唔信得過？所以話外資投行響香港做下service 嘅嘢都還可以，中或長線投資就咪啦！

日日淨係升個幾隻 其他郁都唔郁

真係好撚跨張

美市都好多支那股
但比例上冇香港咁多姐

佢可以咁公然做巿

亦可以係外資揸重某隻股時 人為地壓低股價 逼外資出售給支那 呢種黑社會式玩法 真係會有外資肯嚟玩？

明知搵鳩笨 你玩埋我份

都唔係今日開始啦

Ark大量中資股點睇？

11:30
大市成交 1417.89億
00700 成交金額 171.313億

只係期指 係架 搭順風車係得 但長線就咪預我

垃圾市，轉哂錢炒美股算7數啦

講假美股假好多 如果你睇下市值對比返相同板塊既港股
港股真係平到仆街

屌你一撚樣
而家on99唔敢入

9988爆升？

最鍾意壓低股價焗外資放貨咪侵侵囉
941 883 小米唔係呀？
邊個先係黑社會呢

有錢你搵理得佢由邊個炒起

小米俾人制裁都可以升（或唔大跌），其實係咪逢係被外國打擊既國企都有國家隊撐？

支那權重股玩晒，基金左手交右手控制升跌，就係咁簡單！

你繼續做你的五毛
你唔識睇指數就去學嘢

連咩叫正正經經的好股都未識分 教人？你慳d啦

港股短炒 美股長揸

梗係有啦
仲好多散戶血肉長城㖭
883而家成10厘息比我都撈啦

我只係講個勢啫，你攞一間投行問我點答你？即係你問我「又話武肺傳染性好高，點解我冇事嘅？」

有人認為不是做巿 信佢咪買囉

嗱 係唔係五毛就自己諗

你幾好笑
而家係咪侵侵焗啲美資放貨？
呢個好基本既事實黎即
spin得你咁肉酸既

港交所，美團，6060，1211都有升爆喎，邊度其他全跌？

轉左玩美股了

趕呢d支那閪股走 真係一件好事 支那美國上巿 呃呃騙騙

你繼續啦 買多d 做呀 咪水人做 自己唔做

唔駛搬龍門話趕得好喎
而家係咪侵侵焗啲外資放貨呀
黑社會呀

HSBC 咁都唔大跌

港股 今本一早全跌
個恆指係fake膠

高盛 大摩 小摩 花旗 邊間唔係買大量中資股
不如你講返幾間唔買中資股既投行我聽下

駁唔到就只係鳩叫最佳示範

我再肉酸 我都力體力行拒絕支那股 一股支那都不買

你買咗幾多？咪得把口講

你呢d五毛又何嘗不是鳩叫？

要黎話俾全世界知
國安法穩定社會
有利國際投資者營商

港股=A股

3仔仲跌緊

利申：我有

我一向身體力行買緊大陸股喎
中海油10厘息大把人狗衝去撈啦
財經台大把人futu nio 都買㖭

其實港女係得支股打得

做假就係咁解 所以指數咪升 但全部只係做假賬的支那國企股升 一個社會經濟要做假 仲有人幫支共講嘢 人無恥 連是非黑白都唔識分

教人？想害人至真

炒嗰5隻已經夠啦
其他仲上市嚟做咩

係呀 買多d啦

美股泡沫講左十年都未爆 d五毛勁流

點會，蟈製金融中心，支那共匪話升就升

貨源全部歸邊
然後一嘢割韭菜

咁係咪侵侵焗美資放貨呀
係咪黑社會呀

好多人都話會冧檔 姐係未啦
有錢執理得你港女定美女

當年聽咗高登仔講，五蚊冇入700
上年聽咗連登仔講冇40入會爆炸嘅比亞迪

如冇上兩登應該唔少人財務自由

支那擺明趁呢個機會再混水摸魚，cap到幾多就幾多

根本玩到咁都知呢個名已經臭晒，冇得再好似以前咁用嚟做白手套

成日話股市賺幾多賺幾多，而家呢個情況已經根本冇得再用理性去分析，去看待；只會係突然之間懸崖式崩塌，全部野收皮，而唔係再有所謂嘅預兆俾你慢慢走

有港資大隻嘢咩？冇
唔炒呢啲炒咩
美股都係中概爆升姐

9988都叫爆升

明知假波 咪住下順風車囉

美國咪一鳩樣，所以Donald Trump臨別秋波都要禁共產國企在美國上市
但拜登條冚家剷一上場就revoke晒所有Trump所做嘅嘢，Pompeo已經再三警告佢

唔係 清楚答你 特朗普做得好 做得啱

領展都係？

2800主要成份唔係大陸股咩？

繼續吹
咁而家啲貨唔係美資放既？

仲要疫情下 咁多人失業 又凍薪
真係cls

下晝仲有得升

仲要得返一隻成份股
但咁仲洗唔洗整呢個指數....

美股咪一樣
晒gas啦
全世界都咁印法

你冧佢都未冧啦

近來肯定又有大IPO
要托撚住個巿
等傻西抽股

美股有啲指數嘅上市門檻仲低過港交所

例如NASDAQ

幾隻大陸股加埋都佔三四成

19年講連登仔all in 當時2百鎂tsla一早財務自由喇

Ching 瞓咗幾耐

今日好多港股不升反跌

升既都係支那股

21隻升 31隻跌都600點
好彩冇玩港股好耐

9988唔算爆升

算啦
根本只係香港依家只係
IPO，支那股cap水嘅地方
咪當坐下順風車囉

利申：玩港股多

全線大中細支股升

唔升又話港股垃圾 升又話支那控制

同佢地講咁多把撚咩 可能係港女輸左好多呢

五毛話：你冧佢都未冧啦！
由得佢哋玩港股囉！

賈五毛咪其中一個囉

我愛中概股

麵神一早已經推介ATM
咁都賺唔到錢 要檢討下

陰公囉
又駁唔到邊個搞到美資要放貨
又想响度抽水

美股

事實是不會因為你串我而有任何變化

隨你喜歡 你繼續買多d你的支那股

事實都唔會因為我係唔係五毛有任何變化
美國咪繼續做你口中既黑社會
焗佢地放貨囉

一隻都無買
升到上4萬都係花生mode

咪係！ 愛黨五毛又响度抽水

當賭大細咁

信美國 就係唔撚信支那

好明顯想期結前夾上3萬，之後可以買定熊對沖下

今日升10蚊

其實大陸係咪可以唔撚理 照印銀紙放入股市 即係玩到冇錢 就印10000億出黎再放入去

多謝侵侵
之前炒941炒左一轉
賺到一個星期飯錢

北水點解要掃高你港資金司？
On9

仲有多謝侵侵令到美資投行無得再發行恆指牛熊同認股證
讓個巿場比中資

家下？

仲有好多野因為呢樣而拱手讓market share比人
成件事好撚可悲

Occupied Hong Kong

Tesla又有幾多成係真？

Sad but true

我剩係知你條五毛係紅色

19970701已經一國一制

可以兩邊都玩

恆指50只，8成都跌緊

好事 畀好價外資走

鹿指，兩隻股嘅腦細都姓鹿

9988 未入港股通先升咁少啦
依家主要388同700 推

ARKK入一隻騰訊
一隻移卡
而家執到笑

留係香港你個人都係屬於中共

仆你個佳宜家先知咁
咁似泛民啲反應速度既

15年大時代戈陣已經係

中美兩個大國都係咁印，你話呢

如果係咁 大陸印100萬億出黎咪可以狂推股市 咪唔洗跌

係咪可以咁理解